3899 藍天保衛戰

已 All In，準備發達

多謝 習大大

多謝 習大大 趕絕低端人口